唉 一句講曬 大家比仇恨支配曬 我想問你地係到做咩撚野

利申係現場 你地係咪出黎玩公安？ 玩打人 玩虐待 屌你老母臭西
咁多人因為呢件事冇命 冇眼 比人拉 你地知唔知自己出黎做咩 我真係好嬲好嬲 明撚知咁多傳媒係到 外國人係到 都咁撚樣虐待人 同黑警有咩撚野分別 我憑良心而出 但見到你地虐待人 做d同黑警一樣既野 我真係好嬲 你地咁做只會係外國人眼中真係暴徒
屌你老母 你話個個真係好嬲既仇恨心態我都仲可以理解
但現場一大班人嘻皮笑臉 以虐待欺凌人為樂 令到我而家有小小重新審視我係到做緊咩 我唔係想分化 但唔該認清自己做緊咩

叫你地放人走就話係鬼 而家勇武 復仇已經大撚曬 唔會肯聽人意見 佢地成日屌和理非同佢割席 但另一方面你同佢意見唔岩一定係鬼 利申：不割 但勇武唔該諗下自己做緊咩

推

請起底
樓主散水狗

平時唔出街
留係冷氣房指指點點

有班人係咁煽動可以點

唉

我屌你老母啦 叫過琴日一次走就散水撚？
你而家分化緊呀

五大訴求 缺一不可 虐待公安係幫緊你邊一樣訴求呀？ 只會令場運動失敗

會輸 唉

俾人走啦
佢地左對件事冇好處
雖然點做都係會俾人抹黑

唉 話我散水撚就散水撚 你地諗真d咁做係咪真係岩 雖然你話鳩我散水撚令我有小小灰心 但總之我唔割席

人就一定唔撚放，最多唔打佢

機場講好和理非
而家變到攪救護攪記者
痴撚線

啱呀

屌 p牌負皮唔到

屌你老母你唔做就唔好撚阻人啦
佢聽日著返件蓄龍人衫咪出黎打9你囉！

On L 7 9, 攬住啲光環返屋企打飛機啦仆街

唔係鬼就用下腦啦
成場運動就可能因為中共派件對佢嚟講一文不值嘅公安嚟搞散曬
你打死佢都唔會有任何幫助
只會遠離目標

咁你地圍到咁撚埋？ 你唔打有人沖出黎打呢
岩岩d人係咁叫後小小 都冇人肯後小小

冷氣軍師話人地比仇恨支配?
呢度開POST最多叫做比前線建議, 你把口串到馬頭咕哩
你係有心定搞事?

大家請善用不推文回覆

夠啦
打同唔打都係自己友

樓主覺得得罪旅客
請你入機場向旅客賠錢謝罪

屌你老母啦 光咩撚野環呀 你打撚死佢聽日就名正言順鎮壓你 冇一個國家可憐你呀 你令撚到所有死左 比人拉既義士 盲左既女仔既付出白撚費曬呀

成日話核爆都唔割蓆，
和理非屌勇武就係和理非想割蓆
勇武屌和理非又係因為和理非想割蓆
我明白同敬佩勇武既犧牲，但係場運動大家贏大家輸，大家都想贏，可唔可以互相接受下對方既意見呢？理性諗下每個決定係咪對場運動好？

On L 7 9, 邊撚個要打撚死佢呀依加？咁洗唔洗八人大驕送佢走呀？屌你老母死左膠！真係希望比打爆隻眼嗰個係你

佢聽日著返件畜龍衫出黎打手足，就係你害死人啦屌你老母

屌你老母臭西 你係咪傻撚左呀 而家呢個係開槍果個警察呀？ 佢係公安 係大陸人 係政見唔同 但你老母你地就要咁樣虐待打鳩人呀

收皮啦p牌撚 你老母想搞散場運動 你答到我打鳩佢對五大訴求邊一樣有幫助未

我p牌好撚過你分化散水撚啦屌你老母！咁放佢走對5大訴求邊一樣有幫助呀on9仔？拉埋黎講就當自己好有道理，on99

屌你老母 而家係全世界人面前虐待緊人呀 你同我講冇影響？ 咁撚多人支持 就係因為黑警做緊一樣既野呀

你係冷氣房屌緊我呀？

而家根本講唔係勇武立場嘅嘢 就俾人話分化撚 散水撚 然後又block又咩 其他人同你講民意就話唔care淺黃或者浮動嘅人嘅民意

大佬我夠覺得中立同浮動民意嘅人on9啦 但佢地佔嘅比例足以對政府做成更大嘅壓力 令佢地做嘢更加舉步維艱 受更大嘅輿論壓力 我地而家要贏呀！再不停咁輸民意 淨係靠勇武
根本唔夠贏！

勇武同和理非係要互相配合架

記住Be Humble 記住大家嘅目標呀！

再係咁只會成也連登 敗也連登

你留係屋企打飛機啦，咪撚出黎累撚死啲義士

收皮啦 你係邊呀

小心回馬槍

俾人spin到話黑衫打旅客

樓主出街去機場未呀
係屋企打字屌人老母好威威呀

只要大家抱著我要攬炒既心態先有機會贏到

係T2, 你係咪過黎呀on9?

Blocked

如果佢係公安過黎搞事。核爆都唔割。

當初話燒村都唔割。

依家俾d 0.5 0.3 分化傻撚左阿？

唔好阻救護! 無論傷者係邊個! 沒有暴徒! 只有暴政!

係機場個網絡load撚左我五分鐘張圖

大家要用集體智慧 做岩 ge 決定
大家都好嬲，但大家打佢出氣做乜
圍佢 報警 起佢底 等全世界知
沖知個個係公安
仲要警察咁耐都唔來，包庇公安
搵 足夠理由
懷疑 公安 警察係一伙

兄弟爬山 各自努力

得 我冇撚曬野講 完來叫大家冷靜 唔好打個公安 唔好虐待個公安 就係鬼就係分化撚 封囉 封撚飽佢

完全同意。依件事又減少咗好多人入機場幫手既意欲。文革呀依家？仲哂計啦。佢係同唔係公安對成個運動有咩重要性呀？仇恨控制頭，同黑警有咩分別呀～

你有係現場 就會知根本成班係到玩玩下欺皮笑臉黎玩鳩人欺凌人

喂？

今次大家要諗下咁做岩唔岩，搞左成3個幾鐘。救護都黎左2個幾鐘。大家成日講人道救援，好似我地都做唔到

你係邊到？

做咩有圖即刻收撚曬嗲